一名男子被控在警車上用頭襲警脫罪 官指被襲警員並非誠實可靠證人

一名男子被控在警車上用頭襲警，裁判官認為被襲警員並非誠實可靠的證人，裁定被告罪名不成立。

24歲被告譚皓宇在去年8月3日旺角反修例遊行後，在黃大仙警署外被捕，他之後被控於警車上用頭襲擊警員沈鴻源，他被裁定表證成立，不作自辯。

裁判官鍾明新裁決時說，片段顯示被告上警車前臉及身體沒有傷痕，但在警署拍攝的照片及醫療報告顯示他頭部有嚴重及明顯傷痕，鼻樑骨折、面有瘀傷。裁判官說，本案主要依賴被襲擊警員的供詞，警員聲稱留意到被告的傷痕但未有提及和解釋傷痕由來。

警員作供時指制服被告時對方不斷掙扎，留意到被告流鼻血，裁判官認為只有被告不斷用頭撞擊硬物才會有此傷勢，警員必然會留意到，但他作供時從未提到被告撞到硬物。裁判官指本案最關鍵的是警員聲稱被告在車上用頭撞他的左臉，但警員的傷勢與他的醫療報告有矛盾，最後認為警員並非誠實可靠證人，裁定被告襲警罪名不成立。

有冇人同我一樣睇到第二個故事

一定係被告用個頭撞擊popo個拳頭

第一次砌生豬肉？
咁唔熟手個官都唔幫你啦

當然 明眼人都心中有數 賤畜無恥之徒

Push

開始怕制裁

被告被捕後受重傷
被告獲判無罪

制裁名單隨時成千上萬，亦不乏佢哋嘅家屬

警謊: 暫時未收到有關警員投訴 收到後會通緝投訴人 THX

黑警又砌生豬肉

可唔可以告佢地俾假口供